好心就開個英雄台俾班Marvel撚啦

成個站務台都係Marvel Avengers
再唔係就笑鳩DC有幾垃圾（雖然我認同）
無人想知邊撚個化咗灰邊到有彩蛋啊好唔好